點解pizzahut仲未出菠蘿包pizza？

忽發奇想，話說pizzahut成日出啲新奇pizza，但點解仲未出菠蘿包pizza？
佢應該要出返個菠蘿油王子pizza

牛油頂芝士？

中間夾牛油，最緊要個頂有層靈魂酥皮

個pizza邊變成菠蘿油又好似幾正

同香港特色美食菠蘿油crossover好過整啲咩珍珠奶茶pizza啦